染頭髮既肥閪通常都係死八婆

屌你個老母 返學唔夠一個月 即刻現哂啲閪面樣 講野又串柒柒 以為有幾個豬閪女同學做跟尾狗就當自己大家姐

好過你朋友都無個

我就覺得冇朋友好啲

係你識咩人嘅啫